lihkg已玩完

少左好多人 唉

嗯
去左睇你老母比狗屌
你老母比狗屌死之後就會上返lihkg
放心豬

ching不願面對

我鐘意係度單機 都唔返去俾早洩撚呀 吹咩

冇錯 因為比我block嘅人越黎越多

正 又block多一件

垃尻圾樓豬食撚屎

屌你老母

你破產都沒完啦
嘈嘈嘈

點解我仲係見到咁多人

其實要咁多人做乜鳩 ?

( Show Blocked User - 48歲了(破產) )

我唔係叫人番去都比人block , 咁低質真係等死

好心你假膠假得出力少少好唔好

真心，都無曲

食屎啦成日發垃圾post又要扮其他會員唔死冇撚用

你冇叫人番去？
你叫早洩比個版主你做 你就9up多啲吸引人番去喎

食撚屎啦你

( Show Blocked User - 48歲了(破產) )
亂up都要有個譜啊
位唔是咁上